岩岩重溫番無間道1， 劇情上請教一下

事隔十幾年再睇， 先唔講幾個日期bug

由後期深哥死左開始， 陳永仁其實大可以向全世界講佢係差人，因為得佢有file密碼。

但佢選擇左信劉sir, 但當佢發現劉sir係臥底， 點解唔以最安全既方法當場踢爆佢？

但很遺憾，佢選擇危險地一個人面對。當佢搵到錄音檔既時候，其實都可以send去警局還佢清白及指證劉sir, 但佢冇咁做，反而比左mary, 依然想單對單

到天台林家棟（唔記得佢戲裡面個名）無啦啦出場，正常陳永仁應該威脅以殺劉sir名義叫佢放低把槍以保障自己安全，佢冇咁做，並明知道警察黎緊既情況下，自己落去搵佢地... 最後gg左

有一幕講，大權都pass哂比劉sir，得佢可以check臥底既資料。當陳永仁比佢刪file既時候，其實查上黎既時候 咪姐係默認佢做？

有冇人好似我咁 覺得有點怪

印象中好似黃秋生早死過深哥喎

黃秋生死左後，成個警隊都無人知佢係卧底

哦
因為係電影嚟

係無人知， 所以得佢先有個臥底檔案個密碼黎還佢個清白。

劉sir 真係要delete 臥底record
個record就永遠消失
唔存在查起上來會查到劉sir身上

但臥底record好個個都知有。
而可以delete record既得劉sir

如果唔見左record 會唔到？特別係陳永仁死左半年先知佢係臥底，正路都會查到！？